LUDWIG Alors finalement on a pas le choix.
LUDWIG On va devoir aller dans la fôret, trouver la source des Élémentaires de Feu ...
LUDWIG Et la détruire.
NARRATOR Vous vous enfoncez dans la fôret, déterminés.

